［飲食撚］記唔記得以前吉野家啲泡菜係送架

而家竟然要加$7 先有，我想喊

我都想有個架送🤣🤣🤣

因為佢送果陣冇人食,費事哂左佢,不如賣比啲真係想食既人

你個名。。

好耐之前
1個牛肉飯餐有湯 有野飲同啫梨
而家

系

仲有個啫喱

我舊時五毫子食到個燒味飯添

果個係學生餐
後來都無左啦

以前成日都買呢個餐返屋企食
個啫利都係放落雪櫃等夜啲口痕再食